［馬路的事］彌敦道又做乜

喺太子塞左半個鐘
肯定又係d蠢閪炒車啦

炒車果位
奉勸一句：斬左對爛臭手 塞返落你老母個肚度啦，學人揸車！

集思廣益 一人一個懲罰垃圾/炒車司機既方法

扣分 駕駛改進課程
完全兇唔到班垃圾

撞前車屎忽者: 新加坡式鞭刑屎忽五十下

衝紅燈者: 本人或交出直系女親屬 每月比執法者衝紅燈 直至停經

胡亂轉線者: 手腳換位手術 以後用手行路 用腳食飯

交出自己既老婆或者正嘅女親戚俾我屌

旺角道轉入西洋菜南街有部巴士似係壞車

太子呠到痴線

垃圾錢七就咪鬼帶出街拎去劏啦！

無定時檢查及維修車輛 而影響交通者: 從此無得睇醫生 吽到死為止

6:30荔枝角走
8:00先去到紅隧

終於有交警幫手

同車主講:
令全太子既道路使用者
浪費左成個鐘喺你架垃圾錢七度
咁多人加埋就有數以百計個鐘
咁樣耽誤別人既人生
你慚唔慚愧？

對社會無貢獻之餘 仲要成為社會同彌敦道大眾既負累！浪費地球資源能源！